卓凱用過既膠樽，你要唔要

話說個散仔忍尿忍到面青口脣白，卓sir好有大愛咁比左個飲完既膠樽比條散仔，比著你，要唔要？

正：生理需要，梗係要
負：寧願尿道炎